想搵文青錶款

除左dx錶外 仲有無其他文青/簡約款嘅錶呢? 唔該

等睇日本業餘工藝師作品

knot

岩唔岩？

one of the best choice

Grand Seiko 大三針

出現了

天梭簡約款 石英2千蚊度 出街好易襯 望落又c文

唔該晒大家 我想要d錶面清清地 上面介紹只係識t同s果兩隻 先問問t果幾款係咪瑞士造? 邊到有得睇? 有無得換錶帶?

SWISS MADE黎!! 去專門店咪有 順便試上手FEEL 下 揀岩先買 可以買多幾條錶帶換下個款添

文在那青在那？

文青錶之首

妖怪手錶

業餘工藝師轉全職未？

Apple watch

呢隻平平地

之前有咁多個po講斯文錶款
自己去睇下啦

朗格

呢隻咩黎